范徐麗泰: 如不滿意可離開香港

「年青人攬炒」是信任問題，「如果你是不信，覺得香港人隨時想破壞香港，如果你這樣想，最好方法是離開香港」，又笑言「我都聽聞不少人鍾意去台灣，覺得生活不錯，都可以考慮」。

你取消我中國藉我自動變手 BC, 掃啦

攬炒呀 聽唔聽得明呀犯婦人

我唔走得 你班仆街一樣唔洗旨意走

班仆街走曬啦

係都唔撚走
我係要死係香港，順便拉埋你地一齊

如笵賤婦不滿意攬炒可離開香港前往大灣區

而家攬炒到你話事咩

市民：政府不滿意市民，可以下台並離開香港。

有人霸左你間屋你，之後同你講唔溝意可以走？

香港上一代百年基業拱手相讓?你放心啦 你而家申請取消一國兩制 取消美國關係法 唔洗你講 自動會be water

又係呢句

你個范婦人比錢我地移民？
戇鳩鳩

咁唔滿意我地出來攬炒, 你可以自己走

犯婦人
你落地獄啦

咁樣話林鄭？

我只係知有事係肯定係第一批走囉

犯婦人都on9, 現在想攬炒，使撚走，係你班港奸唔想攬炒先需要走

唔明咩叫攬炒？
IF WE BURN YOU BURN WITH US

好wo叫政府取消 中國籍比Bno 走

班官咪送晒仔女離開香港囉

連登囝: 如犯婦人不滿意攬炒，可考慮離開香港

「年青人攬炒」是信任問題，「如果你是相信，覺得香港人隨時想破壞香港，如果你不想被攬炒，最好方法是離開香港」，又笑言「我都聽聞不少人鍾意去台灣，覺得生活不錯，都可以考慮」。

日本皇軍 ： 支那人如不滿意可離開。

而家先知年輕人攬炒嘅心有幾大
先開始識驚
呢班正宗賣港賊一個都唔使旨意走得甩

咪係囉，人地就係咁，你條8婆唔滿意咪走囉

去邊呀？
大灣區呀

我走咗你唔使死，咁咪只係自炒

如不滿反對者，可切腹

走左點睇你地班狗官仆街

係班蓋絲不滿

如不滿我地
范太可離開香港

搶撚完香港d野仲叫香港人走 賊性難改

你唔滿意都可以離開香港

你邊位？？

係咪調撚轉左？

如不滿意你可以收嗲

我地好滿意攬炒

鵲巢鳩佔

屌你老母

講得岩，咁范婦人幾時離

啱啊
廢老 公安 林奠 建制狗 君妖 大陸人 如果唔滿意可以立即離開香港

如果攬炒完 你地唔滿意
你地走啦

你咁唔鐘意我地，我地都咁唔鐘意你哩位犯婦人，你都未走，我走你老母

咩叫攪抄明唔明呀，走左點攪抄

你唔滿意後生一輩可以去中國，快撚啲

講明要同你地班廢官一齊玩完呀

同共產黨搞得多繁中唔識睇？

我唔明點解九七年開始係呢班人鳩up,二十年後又係佢地鳩up,中共無人用咩？

好撚涼薄

班高官大部份都係拎外國護照

而家似係范徐麗泰不滿意香港年青人攬炒
我唔會好似范徐麗泰咁淨係叫人走，但冇替代方案
范徐麗泰不滿意可以永久離開香港，改去中國生活

我要攬炒

個個揸住外國護照, 叫人離開香港......

走？！而家係要你地班奶共狗共享大灣區榮耀呀垃圾

出生在地獄不是我選擇的

我同你攬炒埋再慢慢走
you burn with us

求之不得
35年前你比bno > bc 咪得囉
你睇澳門，而家d人個個葡國護照
年年1皮野都費撚事同你嘈
唔岩咪走去EU囉

回問范太:
如你咁不滿意年青人依家的想法及行為, 為何你不離開香港?
中國各大省市都希望有你長駐, 為當地加持呢!

「警犬開槍」是信任問題，「如果你是相信，覺得香港人隨時想破壞香港，如果警犬不想被屌爆老母，最好方法是離開香港」，又笑言「我都聽聞不少狗鍾意去浩園，覺得生活不錯，都可以考慮」。

藍絲若不滿意香港現況，應支持政府及響應兩任特首呼籲，離開香港前往大灣區生活
大灣區沒有暴亂，沒有黃媒，沒有廢青，而且機遇處處，為眾藍絲追求的樂土
為顯示你們愛國愛港，支持特首施政的決心，請從速移民至大灣區

證明班友開始驚

我地會趕你出香港

唔明咩叫攬炒？
IF WE BURN, YOU BURN WITH US

犯婦人不滿意可以離開

犯婦人如不滿年輕人示威
可離開香港

走？屌你老母范婦人..走到使𠹌你講
818

咁中共又反對BNO平權

好啊你走喇88

有人在家門口屙篤屎, 梗係屙屎既人要走, 屋主要走?

范太只需要好似外資咁撤離香港 ，就可以避免攬炒

有冇香港議員及其家人國際嗰份文宣？
即post 比佢

條撚樣英國藉講風涼話?

香港人係唔會走, 要死都要拉埋你班冚家鏟一齊死
明未呀? 犯太?

同班大陸人講啊？ 好呀好呀

睇標題我仲以為係同中國共產黨講

講得出做得到 取消所有人中國藉

如不滿意香港人，中國人范徐麗泰可離開香港

同樣說話對d藍絲都岩用

驚攬炒可以離開香港

唔滿意可以退黨

老閪就快啲移民地獄啦,實批你

我死都要死係香港呀 吹咩

真係鵲巢鳩佔
你唔撚鍾意我地攬炒你咪走囉

唔鍾意攬炒 ，可以離開香港

致犯婦人
如不滿意
可離開人世

當年日軍佔領中國，中國人唔滿意嘅根本就可以離開，如果佢哋離開就唔會有南京屠殺嘅事件發生

係要一齊炒先走呀吹咩

如你不滿意香港人,可離開香港到大陸做你啲政協又好乜撚協都好

你唔鍾意我地咁你走唔得既

屌你蝦尻啲後生無錢走
有錢嗰班使撚你講，一撚早走晒拎晒 visa on99

係咪你好唔滿意呀而家

唔該取消我既中國藉。

講到香港係佢咁

俾錢都唔移呀,係要留停攬炒呀范你老母
咁易趕得走我地班"廢青"咩?
我係要同你玩無賴,吹呀
唔鍾意咪你離開囉,做咩要我離開

我地會拖埋你去死

如不滿意請大陸閪番大陸

屌你老母
I love Hong Kong 3000
我地係不滿當權者阿 屌你老母

［突發］有人起ig搞左個
「#全城㩒美元」
挑戰

既然你咁唔滿意啲人出黎 你咪搬走囉！

關你撚事咩8婆

咩丫 送哂班新香港人去大灣區
留番真香港人係香港

係呀 佢地依家係我地屋企倒屎
最低限度都要佢地食返啲屎先啦

范徐麗泰指出，她對國家的感情是中學時慢慢養成，儘管當年還是英國殖民統治，但腦海裏卻從沒有「我不是中國人」這句話。她稱，當年為了旅行方便，也申請了英國護照，但外國人對中國人的歧視並不因此而改變，甚至還有人對她說「回中國去吧」

取消咗本BC未

共產黨唔鍾意香港，唔想同香港攬炒
都可以離開香港，同香港割蓆

如范婦人對香港現時情況不滿意，可以搬往大灣區

無得走
所以一定要攬炒

我係鍾意攬炒呀 吹呀八婆

支那咁唔鐘意香港咪割撚左香港去囉屌你老母

好滿意呀，大家攬炒點會唔滿意呀

可止食,瀨返乾淨先淨走呀
唔乾淨要佢瀨到滿意為止呀

咁你走啦

如果你唔想攬炒可以離開香港

最唔滿意咪啲高官但又留係度cap水咋嘛

Burn burn burn

你都就死la 不如你走？

依個政府真仆街
我地係唔滿意你地班狗官

有不滿就叫人移民
冇不滿就去大灣區
講到明要地唔要人
想種族滅絕我地

點解攪壞香港嘅人叫愛香港嘅人離開？
乜唔係應該佢地走嘅咩
返大陸啦

佢咁唔滿意俾人歧視 取消左未呢

唔用腦，錢都冇點移民

u too

我唔走，同你攬炒，你咬我

原句奉還

If we burn, you burn with us
i shall make you pay

有得諗！

舔共狗笑言

817
818
【突發文宣計劃！】「牆紙」！首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣

香港人:如不滿意可以滾回中國大陸，唔好享受香港特殊待遇，記得換返拎大陸身份證。

如果你唔鍾意年輕人抗爭大可以離開香港

依家你有得簡咩 八婆 burn with us

范婦人作反呀
叫林奠班子組隊返大陸

包括林鄭在內的一眾香港特區高官家人
同中共高層包括習近平的家人
大多持有外國護照
依范太說法 佢哋咪...

如不滿意香港人，可離開香港。
聽講大灣區民風純樸，可以考慮

范太係唔係可以幫手取消中國藉

離開到既都走左啦
不過離開到都要留係到呀 吹咩

攪炒唔撚到你話事 你都可以走 咪撚本末倒置 戇撚鳩鳩咁

中共策略暗中做事，在明既唔派人9up就得

攬炒係我唔要過隔離買，又唔要你俾多粒魚旦我，我要你都無魚旦

夠簡單未，明未？

唔係唔滿意香港
係唔滿意你地姐

如唔鍾意香港人示威，請離開香港

犯婦人,食屎啦.

公投

支持政府 同 支持雙普選

輸的滾出香港

使撚你教咩 陷家剷

如果你唔鍾意香港年輕人，點解你又唔返大陸？

佢咁撚走,仆街

現在唔滿意d 人示威... 佢唔滿意可以走

快啲取消我中國籍唔該

點解唔係你走

有錢既一早閃左
就係無錢先留係度繼續抗爭

咪撚走
我要攬炒！！

邊個話我唔滿意
有你個八婆同我陪葬
我笑到gap gap聲
唔使旨意走

依條八婆幾時可以收皮

又助攻

仲未明咩叫攬炒

屌，自膠

【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

食-你就食英國佬米大既。
書-你又係讀英國書。
官-又係英國佬比個官你做既。
地位-又係英國佬令到你有今時今日既地位

你受盡英國既恩惠，你走來咁對自己養娘？
養到你成隻豬咁.

要不是英國。你玩旦啦

點解唔係你班仆街走要我做

就係咁，想真香港人走晒，換新香港人來，接收香港的發展成果⋯⋯當我哋傻的嗎？

走唔係問題，咁啲資產點分先？ 庫房盈餘、外滙儲備、政府擁有嘅基建資產等等全部係香港市民嘅，計啱數俾返我應有嗰份，我咪走囉！

應該同呢啲仆街講
咁鍾意就返大陸啦
香港係咁㗎啦

同樣說話都可以同藍屍講
唔滿意可以搬去支那住

攬炒係要你班仆街官員同家屬，生生世世共享大灣區榮耀。

咁講成班狗官一早放棄香港添啦
留學嗰班憤青咁愛國點解又要去外國

如不滿意暴徒，可以不做警犬

818

我要同你一齊共享大灣區榮耀呀 點解我要係香港受苦 你賣完香港 下一代就可以去哂外國生活 屌你老母 我要攬炒

屌你老母，香港係我屋企點解係我走？
你班陷家剷唔想攬炒既有兩條路俾你地揀
一係就回應五大訴求，港共政權即刻向示威者跪低認錯
一係你就同我Lan, 不過你唔好諗住係lan去美國、英國，係lan返去你地熱愛既大灣區。

唔講呢啲，淨係講福利要跟返英國制就知幾撚可恥

黃台仰咪離開左香港囉
你地班老野又叫春要捉佢返香港

呢句廢話講撚左好多撚多次啦

點解要我地離開自己屋企

你就想
話明攬炒梗係要留低攬住你一獲熟啦

送護照起碼走100萬人

個個都想，問題走唔到
即係叫非洲貧民食飽d

溝通不能

到今時今日
仲係講依個point

開始驚了。手足繼續

一個賣港賊叫人離開香港。。點解聽落好似好混亂咁？

原句彈番俾佢
如不滿意反送中示威，可離開香港

話明攬炒你仲有得你揀？
宜家我地要陷港剷啊！我地損失點都細過你地班走狗賣港賊

［大家入嚟推下］818全世界出嚟！！！

其實知唔知咩係攬炒？
唔係香港攬炒
係成個支那攬炒

如果呢度嘅爸打𢇁打，一齊去台灣，嗰度GDP 一定爆升！

作為魚蛋論嘅發源地 你不滿就自己走喇
我要攬炒

識唔識分主僕?
市民唔滿意, 唔係公僕走, 叫市民走?
ON99

818 出唔出好？

佢拎咩passport?

不滿攬炒都可以離開香港

范奴賤婦收聲啦！

咁九七前，你咪推一國兩制留住啲人啦。嗰時佢咪離開緊囉。信咗你地，後悔到而家呀！

入侵者對原居民講唔滿意可以走 講出口唔笑個下犀利

傻豬黎嘅 走左點同你班冚家剷攬炒呀
攬炒完之後我哋就會商量下點樣走㗎啦

攬炒係咩意思

唔滿意就離開香港 個香港你買左？ 香港人係有人權表達訴求 你唔滿意香港人唔滿意你 你咪返大陸囉 記得入返大陸籍 用大陸護照

如不滿意，可以屌佢老母

你幾時割埋第二個腎俾個女?

個撚都個已經有其他國護照 走啦仆街

走咩姐，大家一齊留係大灣區

條仆街當時港府咁睇重佢咁撚多公職，一個屈尾十就去投共

梗係講得出呢啲說話，呢啲簡直佢係做人宗旨

我哋走唔走一件事
但范婦呢啲外籍人士 要留低
被大家清算/共享支那榮耀
是為"攬抄"

佢，譚慧珠同梁愛詩三大老虔婆都要仆街死

佢有親人教bu, 同學們可以 多提問一下學術問題

點解唔可以係你班親共人士去大灣區呢？垃圾犯婦人，忽然愛國你就叻！

我住喺到嘅 土生土長 點解係我走？

廢老藍絲門，如滿意中共請移遷大陸

咪係 賣港賣得咁開心 我要攬炒呀

Noted.

我係要攬炒呀，吹咩？

們

攬炒呀

都係師兄心水清

如不滿意我們 可離開香港

范太有冇不滿？我歡送你走

一係支持攬炒 一係你走 你揀

你以為宜家不合作運動啊？
On99

咁取消我個支那國籍先囉

叫人離開香港個班都係有外國護照同除時走得

係咪好驚攬炒呀？

咁中共唔滿意香港人，都可以離開香港

考第一個條賤婦唔計?

香港我架喎
你地咁鍾意中國
點解要香港變中國而唔係你地上去所謂大灣區

應該話廢老如不滿香港既年輕人，應回歸最愛既祖國懷抱

而家係要你班親共世世代代都要喺大灣區

想走都要有錢先得架dllm用下你個diu

你去大陸啦，仆街

你搞我屋企要我走？

人民不滿政府!政府叫市民不滿可以走?天大笑話

咪就係呢啲官搞到香港咁囉
仲好意思話人
就係愛港先留係度

如滿意可放棄外國戶籍

已經唔係錢既問題
唔好咁膚淺
入侵你屋企叫你走
係咪ON撚9

物有本末 事有終始

反客為主

巿民係公僕老闆
下屬炒老闆魷魚？真大膽

你俾錢我走

條死賤種明唔明咩叫攬炒呀？等死啦你班支那走狗

證明攬炒係死穴

香港係我地嘅
憑咩嘢要我地走

呢個POST都好多港豬
仲係度講錢

如不滿意年青人攬炒可離開香港

犯婦人港共支共藍屍如不滿意香港人可以死去支那

死都要你哋一齊

而家攬炒到你話事咩

揸bno嘅人多撚謝佢

先付錢

不如你返大陸la屌

「如果你是不信，覺得香港人隨時想破壞香港，如果你這樣想，最好方法是離開香港」
佢講緊佢自己??

依啲政壇化石點解仲未死

如不滿意攬炒可離開香港

范婦人我係唔撚滿意， 但係我又唔撚走， 就係要留喺度， 睇你班狗奴才冚家剷

我屌你老母啦，支那狗走數我地去追數，竟然係我地走？傻撚左呀？

我上唔上到天堂真係唔係咁重要
不過落地獄嘅話我就拉埋晒你地成班仆街一齊落

驚呀？
驚就即係我地做啱

佢同廢老藍絲講
其實犯婦先係港獨之母
可以拖埋佢落水做文宣
話咁高「地位」嘅人都叫你地睇唔過眼就走
留個地方畀黃絲

唔係唔滿意，只係我得唔到嘅嘢，都唔想益你班冚家鏟，攬炒啦屌你

莊閒都唔識分

支持肥閪幫香港人搭路攞其他國籍 齋提議唔幫手再生乳癌

死番大陸啦，柒婆

條女真係唔識㗎喎

講到香港係佢既咁

⼁唔知佢簽咗未呢
其實佢咁鐘意大陸，大可以放棄香港身分證，相信唔會有人挽留佢

你幫幫手先得嫁

都無撚得走

我唔走，我要攬炒

Push

咁係咩撚意思啊，屌你！

佢意思即係台灣唔係中國？
反了

點解班人仲未死

佢全家返左大陸先好講

其實要不是有個強加於身的中國籍，按法例，班BNO應該全部都係BC

又一條柒婆

利申：我不鳩嬲都響九龍

唔好咁急啦 咪㩒緊美金囉 㩒完先有錢走

有能力走都要留喺度攬炒
你又可以點呀

佢就想，離開邊有咁方便做d攬炒行動

有得走我都走咗啦！

If we burn, you burn with us

啲無能高官快撚啲走
我哋要香港重光

就算死都要攬住你條八婆一齊死

你條臭西仲出黎9UP

同一道理「如果范徐麗泰覺得香港年青人依家係破壞緊香港，無權抗爭、唔應該爭取自由，如果你這樣想，最好方法是離開香港」

范徐麗泰如不滿意可離開香港
唔好跟佢講法, 講到好似香港原本就係咁

咩心態

其實我地唔係想攬炒,係你地唔跪死撐先搞到我地唯有攬炒
你唔好忘記自己有份造成
不過有真雙普選你就實變過街老鼠

全部藍絲請移玉步搬去大灣區，嗰度好需要你哋去建設，證明你愛國，請用行動表示

整番張圖比佢表明心意
佢係叫「林奠去台灣」

因果由國 容港治己 義憤民誠

如果英國收返界限街以南,班藍絲實狗衝過去九龍港島,口裡說不

中國不滿意香港人，可以離開香港讓香港自生自滅，對不對？

如果范徐麗泰幫到我移民
移民地方由我揀
我又唔介意呀
DLLM 咪撚同我講移民去蝗國

屌你，明明係你個犯婦要改變香港成為中國，竟然可以倒轉頭叫我地唔中意轉變走，乜撚野logic。

咗撚中意中國，又唔見你返去住？使乜咁辛苦搞香港成為中國一樣。

佢要帶頭帶D 家長 體驗大灣區魚片

愛黨愛國
點解要落黎 香港
滾回 支那國吧

范徐麗泰有冇外國護照？

200萬人每人派1億咪走囉
講到走好撚易咁

停一停，諗一諗

睇來好多高官有錢人好不滿香港

佢都嗰頭近 我諗未離開前佢都已經落地獄

八婆，咁鐘意，返大陸長住，唔好留係香港，香港好危險！

如果你不滿香港人既抗爭，最好嘅方法係離開香港，我聽聞係中國做狗既生活不錯喎，亲

港女都仆街
叫人走又唔取消中國籍

支持英軍實彈鎮壓衝擊防線的愛蟈糞蛆

條癲婆開始驚了

你比錢我先我再決定

呢位女士

請問你幾時壽終正寢

成日叫香港人離開自己嘅屋企
不如你地奶共個班返上支那算吧啦

咁你爭取每人派本bno 先

一人派100萬美金咪離開

范婦人咁撚柒你去邊都認撚得你呀屌你老母
縮9返你個柒頭皮入你老母個臭閪到唔撚好出嚟獻世啦屌你

入你屋搞事 反而叫屋主走

訓醒未呀 憑咩叫我離開我自己屋企

佢同藍絲講姐

焦土完我會走

范婦人，如不滿意可搬去大灣區，擺明同你地攬炒

你班仆街唔鐘意人示烕 可以離開香港

攬抄，dllm

香港係我地屋企離咩開
你條八婆先應該離開啊 離開香港落地獄啦

如不滿意可離開地球

而家大家想攬炒
犯婦人如果唔滿意可以離開香港

香港只有兩條出路 ~
增加國際支持 和 内地人一起反抗
再冇其他選擇 香港人獨力難支

二百萬人極不滿意你班建制狗，要死出香港是你，老而不

屌 又係呢d 論調

冚家剷

政府不滿意市民，可去大灣區，永遠做中國人

OnL9
要走既唔係我地
係一班有外國戶籍既高官撚樣
香港人唔撚需要呢啲賣港賊同每日150個腥港人

fb班藍絲仲係度講緊有500萬人支持政府

翻大陸住啦屌你老母犯賤麗泰

呢條撚樣三姓家奴黎

咁你咪走囉，咁唔滿意

係都攬炒完先去台灣

自己地方做咩離開？我倒轉向你范婦人講「你唔滿意可以離開返大陸」

係都要攬炒

你都on撚鳩，點撚解要香港人走，我要攬炒

走到我會留喺度同你班7頭攬炒咩
不過我走唔甩你都咪撚駛旨意走

你班扑街不如噃大陸含習種喇
你地先係亂港呀

叫哂嗰五百萬出黎
十四億都冇用，只是代表未開化人種，全球已經開化文明人口至少多一倍，多唔敢講

人地而家只係識講煲冬瓜架啦

如不滿意真正香港人你亦可以離開，香港人的事不容你依啲共狗說三道四

咁仲唔走？

終國人唔鍾意， 可以離開香港

叫佢番火星啦 香港係我地嫁！

唔好意思阻你少少位
818 可唔可以一齊去維園啊
---------------------------------------------------
！全世界聽住！818由維園倒灌出去！

沒有遊行 只有倒灌

未撚聽過啲人搶完人野仲要聲大夾惡

班人全部都唔明攬炒點解？

你哋要整死我哋，我哋就要你陪葬呀

廣東話明唔明呀？

祝你祖宗18 代返大灣區發展

佢嘅意思係咪如果d人唔相信班年青人可以離開香港？

你唔番大陸？

犯婦人
如不滿意真正的香港精神，可離開香港

你想獨善其身?
我地落地獄, 你班仆街賣港賊都要一齊落地獄丫, 臭西!
If we burn, you BURN with us!

官: 我地唔滿意中共 所以我地拎哂國護照

你唔鐘意攬炒，最好方法是離開香港

你強制取消我中國籍吖...!!
等我做無國籍人士吖...!!

唔該曬, 飯肽

佢當左香港係佢既私人地方?
老到神智不清

應該掉返轉講，如果不滿意攬炒你地可以離開香港

而家先識驚太遲喇
世世代代留番喺大灣區啦

傻仔，我就係要你仆街一齊死
一係你返大陸，我就死都唔走住

你不滿我強姦你老婆 你就唔好結婚

香港人:如不認同自由公義，大可請求美國制裁

好似條8婆不滿多d wo
817 818

佢同緊個班話覺得而家香港好亂嘅人講啫

dllm 快啲落地獄啦!

正論

佢好驚驚wo

我係香港人 你強姦我屋企仲叫我走？

如不滿意可離開香港呢句冇講錯呀
依加啲高官個個拎外國戶籍
當香港係個遊戲咁
gameover唔滿意就去外國

原來何君堯咁唔滿意香港

屌你老母人講架呢d說話？
支那畜生

如不滿意可返大陸

掉轉講
如不滿意香港年輕人
你也可以離開香港

好唔滿意 個班 走緊啦 高官們民建聯 個個有外國護照

有人常口說中國好，但她不會返中國居住。

范婦人如滿意大陸可番大陸

唉，咁大個人就係諗自己

呢句嘢其實都可以同無腦嘅藍絲講返

好多物業係香港？

仆街啦你 講人話！

啱
中國人可以離開香港

咁不滿，咁你走啦，你再唔走就無機會架啦

痴撚線 點解要我走？

要走嘅係你，范婦人。

完。

點解得我地要受苦
但你地唔需要？

其實有機會，比幾百萬港人離開，重建家園，未必是壞事

我係都攬炒完你先離開香港啦！ON 9!

班有錢人走晒代表咩

咁點解你唔離開香港

你班撚樣個個有外國藉
咁撚滿意香港,大陸,點解咁多國藉

藍絲唔滿意可離開香港

臭閪你幾廿歲都唔擺得耐，不如考慮自殺死左先，以免污染環境

快D取消我既中國藉

來生不做中國人

廢老不如個個都返中國住 la, 講到深圳河以北咁好

范徐麗泰同藍狗咁唔滿意香港
做咩仲唔走？係咁架喇班年輕人
唔鐘意普選咪返大陸囉

我愛香港，我會留低，我揸香港護照，揸外國護照班高官收皮

你估個個似你班偽愛國人士，人人有外國護照咩臭閪

啲高官已經全部外國護照，你同佢地講？

大佬講到好似轉公司咁 唔啱就辭職咩
不如我又比返個比喻佢 喺一個屋企唔滿意兄弟姊妹 甚麼唔滿意爸媽做嘅野 離家出走係一個選擇 但極大部分人都唔會咁做點解? 因為我地愛呢個家

范婦人 妳不滿意🉑️離開香港

佢講得又好正確囉
要整文宣po去藍絲谷，犯婦人叫你地驚就好快d 走啦

「藍絲攬炒」是信任問題，「如果你是不信，覺得香港人隨時想破壞香港高度自治，如果你這樣想，最好方法是離開香港」，又笑言「我都聽聞不少人鍾意去大灣區，覺得生活不錯，都可以考慮」。

一齊死 唔洗講

你唔好死，死左佢重開心，
佢地所有傷害過兄弟姊妹的人，都唔好死，佢要求生不得，求死不能，不得好死

呢條垃圾幾時死

如果本身有bc都唔得？

同返佢講返同一句野其實個邏輯都work架wo

依家啲人唔滿意你呀，走啦柒頭

雞同鴨講
人地要攬炒，你叫人走，九唔搭八

我唔撚走呀 我淨係攬炒咋

香港佢架on99

講真你得廿幾年命，你肯定早過我離開香港先

作為一個政治人物 講依句野真係好不負責任

如不滿意香港人可離開香港

我頭痕，你班港共全部陪我身興

This is my home

人型豬

香港人：中國人你那麼不滿意香港可以離開消失

柒婆話緊你呀

點解唔係你地離開？

識唔識咩叫攬炒？如不滿意你隻賤婦可返大灣區幾廿歲人講埋啲嘢on99，成碌柒咁

未搞到你俾人取消外國戶藉前我唔會走

on99 你班撚樣高官賣港
之後叫我地走 真係弱撚智

你俾夠十億港幣我咪走

Sau pei la

而家同你攬炒，你不滿意可離開香港

大灣區好好 不如你走先我地幫你頂住

我唔需要香港繁榮 我只係要你班仆街同我一齊死 明？

佢係咪暗示自己就走

如不滿意你咪離開世界囉臭四

我地係想你隻臭閪離開呀，我地點解要走呀，賤婦

香港係香港人地方
要走係中國人

班含家產一定第一時間走
當場活動有威脅到佢地嘅時候

犯婦人如不滿意可以離開香港，香港不是你的，還有你女兒長期生病，現眼報

攬炒完請離開香港,明白收到

范婦人叫去台灣攪台獨？

收皮喇，死肥婆

dllm 知唔知咩叫攬炒呀

條八婆有冇外國passport

年青人：犯婦人如不滿意攬炒可離開香港

等呢個犯婦同土共梁愛詩之類離開人世, 我會推返呢個 post
證明佢地對中共有強烈不滿, 不滿到離開地球

麻煩將我逐出香港等我變BC

你出錢俾我地移民咪走

快d比我走，取消我國籍

講明攬炒 條臭西都講到好似有話事權咁

取消中國藉啦

大把人即走呀

快d啦

如果你對示威者不滿意，你可離開香港

幾時輪到你講野呀, 行開啦屌你老母

如不滿大部份市民反政府
政府官員可離開

攬炒就係攬住你死 離開咪唔叫攬炒
有咁難明咩

范婦人，攬炒呀，做咩要走， if we burn 你班冚家鏟 burn with us

721元朗恐襲
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古近距離開槍平射示威者

818 維園見
五大訴求，缺一不可。

因果由國 容港治己
黃台之瓜 何堪再摘
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

開到口叫人撤資

如果你不滿意我地既不滿意，姓范徐的可選擇離開

而家你請我地都唔走呀 係要攬炒 點撚樣？

She has no stake in this society

Who the hell is she to tell us what to do ?

呢個係邏輯問題唔係政治問題
你個中共咁唔滿意香港
不如你地走啦 唔好再放啲專才落香港 唔好理香港 叫淋奠成個團體走返上北京
大灣區名單移除香港 整斷個啲連上大陸嘅橋
由我地自生自滅

藍絲不滿意可離開香港

係你地返大6阿

Sau p la sei bak por

可以去邊呀 仆街豬西香港係我地屋企 你地班仆街大陸人落離搶完人野 仲大大聲叫人走 真係onlun79

點解要我走 唔係你走呀？八婆

死仆街你唔認同香港年青人，你都可以躝

如不滿意可死返大陸

佢係賤人的俵俵者

No one ask you cunt

係唔走，吹呀！八婆

來取消我中國國籍

收皮啦8婆
要改變香港唔係我地 係個垃圾政府
要離開都係班8婆藍屍走返大陸啦

好

反問反佢：你不滿意請去大灣區

如不滿意可移民中國
完

犯婦人英美有無物業？

你唔滿意其他人示威都可以離開香港

不要讓犯婦人跑了

係犯臭雞

個八婆好似唔知咩叫攬炒我就係唔走呀！吹咩！

好驚攬炒喎

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

佢比錢我一定走

要支持 履行中英聯合聲明
你都要比d民意support
簽咁耐 先簽得果3萬 要10萬呀大佬
快d同我簽

一齊一世留係大灣區啦撚樣

走之前都要送左犯婦人去大灣區先可以安心上路呀

你試下一人派100萬睇下幾多人走

你唔滿意現況都可以離開香港

香港係我屋企點解走果個係我

話明攬抄
佢係盲定唔識字

屌你老母閪啦
Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

屌 唔係個個都有錢架 佢有錢又奶共就咁講

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

如果你覺得我地係搞亂香港，閣下可以移居支那，聽聞那邊陽光司法很受世界認同

我地唔撚係破壞緊香港 係saving hk

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

岩啊diu

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

個香港你嫁？
你地霸撚左我地都未叫你走啦
屌你老母
真係最撚想d仆街見到攬炒個一日

死中囯人可以離開香港
否則
光復香港
送中囯人入集中營

藍絲廢佬同黑社會冇咩分別

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

痴線 我不知幾滿意攬炒後既香港

岩 咁我地更唔應該放棄

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

由佢啦
捉條魚上黎 都跳兩下啦

魚蛋論

勁推

好呀，攪炒左先

請取消我中國籍

你中文fail?知唔撚知咩叫攬炒

無問題，攬炒完再走

你唔滿意我既唔滿意可以離開香港

818, whatever it takes.

范太，如不滿意香港示威者，可以離開香港

香港人：如滿意可返回大灣區

范婦淫全家係咩籍? 係時候追擊喇

攬炒呀
屌你老母

唔啦
攬炒好過

要走都係你班仆街走啦

攬炒咗先
之後再走

人權法永留大灣區

有錢都就一早走左啦

你覺得如果有方法嘅會冇人走

白9痴犯婦, 佢當佢邊位?!
同埋, 你老母, 依家香港你開架, 叫人走就走, 香港大家都有份, 我夠叫你犯婦走啦...不知所謂, 官喔...人大喔....

香港唔係你老妖一個人，你唔滿意你可以走

叫人走即係話佢係香港主人，其他人係奴隸

雀巢鳩佔
土生土長的人俾人叫離開香港

如中共不滿意可放棄香港

正一賣港賊 不如你唔好要香港身分證同護照啊 咁鍾意中共
年輕人就係想搞返好香港 先至不離不棄 如果真係取消一國兩制 有能力一定即刻走

佢哋鴿子封包？都已經唔係而家先講攬炒架啦

岩呀
犯婦人不滿咪走囉

林奠叫2個仔唔好返黎香港，佢一家好不滿意香港啦！

唔滿意嘅建制同我上返去建設大灣區啦

點解唔係佢咁鐘意大陸，應該離開香港返大陸呀？

點解係要我走唔係對家走 佢都on99

香港人為何要離開香港？又不是新民

日本皇軍:你班支那人唔滿意，離開南京/唔去南京味無人死囉。

呢條友講嘢真係戇鳩鳩

取消我中國國籍囉

講得無錯呀
范人你離開香港啦

示威者：如果唔滿意可以離開香港

快點取消我中國籍

其實當時有南京嘅人去咗外國租界避難了

男人婆 你死返中國喇

有得走你估唔走，問題係無得走呀嘛

喺呀，你可以返大陸
好行唔送

玉石俱焚，粉身碎骨

點解係大多數既人走 唔係呢班少數人走 講到咁委屈 你唔走先？

比五千萬我，立刻交出身份証

反問：唔滿意市民示威，為何不離開？

.,

一

點解去唔哂呀

走 我會走
但搞到你地班仆街不得好死得先走得安心

烏克蘭

幫我移民喇

咁愛國 離開香港返強國啦

一係攬炒一係還香港人公平自由民主
我唔會睇住比我更後生既人講蝗語俾人洗腦支持極權政府統治自己

你就想

請中國大陸共鏟黨比香港人取消「中國籍」先啦

做對的人被離開，班牛鬼蛇神就可以留低

佢俾錢我咪走囉，戇尻

而家係你地共狗無資格決定

BNO平權我即走啊

借個位

LM 取消 換身份證時強加的中國籍。

離開係為左自己，唔離開係為左香港

如不滿意示威者可躝屍，臭閪

我哋會，但離開前
我哋唔會留番個香港畀你
攬炒吧

對唔住 借位幫手推頭先開錯台

林鄭自己仆緊街仲想陰d陰d送錢番大陸！！

你唔滿意我地你都可以早啲收皮

屌，呢隻食屎賣港狗同梁愛詩一9樣，
點解咁既人仲未死仲未仆街冚家產，我願意用梁愛詩隻狗條命換你撞車死

走到你估唔走咩？
無錢連搭過海地鐵都有難度呀！

返罪例牌叫香港人離開香港？算唔算係分裂國家罪？

我係要喺度同你條廢老攬炒

absolutely right

佢可以離開香港先

你唔滿意攬炒都可以選擇離開共享大灣區榮耀

中國模式出來了

我地示威者好開心啊 好中意香港立立亂
你咁唔滿意咪移民

Nei ng chow? Sai on 9
Nei ng chung yi hong kong yan, nei chow ar ma
Chao sai

同林奠一齊落地獄啦

難怪佢地班仆街管治唔到香港 2019年仲諗呢d

如不懂管治可放棄香港

快撚啲取消我中國籍啦屌你老母

取消我個無撚用既中國藉okay?

同叫人「自X、被X」有乜分別？

請教我地 如何離開香港

既得利益者既然咁想我地走，唔攪亂香港，就係要做相反。還掂都係死，就一齊死啦

班高官同議員家人咪攞哂外國護照囉

共妓

單腎人快食屎啦

你畀個外國國籍我先啦，臭閪

唔係個個都有本事好似你班仆街達官貴人，吸哂民脂民膏就遠走高飛㗎

乜撚野言論
咁你鐘意大陸係咪遮係可以返去住?

叫市民離開咩道理佢咁不滿不如返大陸啦仆街

我係鐘意賴死唔走呀 吹咩